joy話要做我老婆 但我已經有wendy

點簡好

早啲瞓

rv my wife

揀朴初瓏

睇醫生同準時食藥

wendy幫我較緊水

除左seulgi我要曬

非賣品

ching 學左少少佛ching既thug味

排隊啦

去搶seulgi啦

seulgi我要埋 正到癲

野日俾你

wendy正唷

yeri都好能q的

????

好撚毒牙吊

joy is my wife sor

A